是日午餐 餓撚請入。。。

左邊咩來 想吃

拉

All C漢堡，食完實All C

Mos burger

弘，是雞塊來的，好吃

無喎

又bur

冇食菜丫

M男
想吃bur

我個生理時鐘唔係食完lunch

你唔覺得mos burger嘅雞塊好實咩

師傅成手毒幫你包

你up m9

麥樂雞又真係好食啲嘅
但mos嘅脆雞幾好食

我仲毒

mos舊和牛勁有牛味..不過雞塊勁乾..

我嘅習慣唔係食完lunch就屙
唔好喺度講屎講尿講其他，有件垃圾會mon住，一陣又會入嚟問候我

左邊好似督屎

細個時會 吃完漢堡立即屙屎

係，和牛真係幾好食，我嫌舊番茄阻掟拎開咗唔食，勁重牛味

有名你叫丫

未見過燒烤醬？

弘肚子不好

番茄真係多餘..落洋蔥好過..

你就多餘

係，夾落個包度一齊食會遮蓋哂啲牛味

34唔識食..

炸雞很好

佢又要勁厚..咬到佢又咬唔到牛..

Is，very good eat

同埋我咬唔哂，又整到好污糟，索性唔食

次次都唔記得走蕃茄..

又食burger
好肥

一係番茄另上

柒頭

咁慘丫，俾人追擊

抵死

Bye

星期六才跟你吃一模一樣的餐

幾多銀兩

乜咁啱呀

已忘記了

你套餐喝什麼啊？

我喝可樂，我通常都喝可樂但只會喝幾口。

唔係講緊pat醬, no offence但真係似

肥唷，我通常喝甘筍汁，健康又美味

仲要post相，no offence我可唔可以block咗你

我並不知道餐牌上有甘筍汁可選